[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (95)

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦。

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會。

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島 eg:竹島)

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

金礦換小朋友家私 或者暗黑風傢俬都OK

吊出黎 比隻紅黑狗我

呀姐。

推呢個

股票計算
外島攻略

：唔是中文我唔識睇 即係點

想問下已經揾咗位起帳篷俾第七、八位島民
但係咪一日只係可以邀請一位？

我邀請完一隻之後再刷島已經係冇人嘅島

I know that feel bro

留名

一日一隻

我刷2次有隻白虎

LM 佢地兩隻太可愛

大家有冇收過動物相?

想問下大家知唔知如果我屋企有大頭菜
而去左人地改咗時間既島的話
屋企啲大頭菜會唔會爛？

我冇要到

其實除左互摸外點先可以拎到傢俬？啲傢俬少到好似準備搬走咁既情況一啲都唔似住緊既情況

見到竹島 但係身上得好少樹枝 剷唔哂所有竹
又要劈竹又要剷 冇咁多材料
想問有分竹子材料同春筍 有咩唔同

買

翻去食晒我d河馬佢

TT

肥到啲波點變哂形

出外島搖樹 好大機會會有一個

新手留名

Thanks new post

地盤妹留名

我可以放哩數貸款比你

自己島搖曬全部樹 一日會有二件

第一個露營客
即刻邀請佢過黎島上住

所以好可愛 我專登送比佢迫爆衫

冇錢呀
用生果換ok？

講緊人地啲島
唔係自己
驚自己唔知頭唔知路去左人地啲tt島
番到屋企爛鳩哂啫

我地好襯

Sam 都啱你

我係啱啱想再整多個巴打
我帶緊野過嚟啦

有多一張貝殼床diy
求貝殼/星星diy櫻系列已經齊

Lm

2個鐘推一個post

櫻鐘啱唔啱?

信和仲會唔會有amiibo卡賣

貝殼屏風啱唔啱？

其實去外島係咪正係得橙樹桃樹同竹樹
咁耐都未見過其他水果
同埋幾時可以鋪路

櫻系列已經齊唔該你

唔好意思
再問一次有冇人知點升級商店？？

要唔要貝殼拱門

好想要反光衣

我以為一日得一件
同埋知唔知針葉樹係咪唔會出傢具?

去咗一個島瘋狂出蜻蜓……

再召喚一次熱魚

可唔可以幫整櫻鐘
我有袋 粉紅地板 地毯 賞花組合

$80/3張

自冇睇後面幾個字，以為換櫻野

唔要生果比金礦我整機器人

我幫 你比料我

唔好意思新手問下
我見掃QR code要電話app同有NSO既switch account連動
咁如果我得日本帳戶有NSO(毒撚特登買一個月去買9880yen券) 但係我用左香港ac去開始遊戲
咁我係咪冇辦法掃QR code? 定係全部ac互通

有冇圖

邊間仲有？

有無巴絲可以幫我整月球同新月椅

thankyou！

可以去你度整，你有咩星系既整?

好似得十粒
點解咁難掘

唔緊要

有無呀妹摸

。買同賣超過一定金額
。遊玩約一個月

好似係

有冇人知 個鐘 唔係xx:00
都 “ 叮叮噹” 有冇意思
好煩

間鋪頭啲傢俬垃圾到學校學生凳點樣裝飾到間屋

會 出過

又有紙袋賣喇

起橋捐款籌募中
多多益善 少少無拘

冇星系sorry！！ 但上面有巴打幫左我喇唔該你

你啱嘅你開島我拎過黎

19號玩到而家都冇聲氣
多謝你

我想買夜視鏡

我有貝殼地毯diy多 岩唔岩

岩

而家去搖

pish

新po繼續留名，有櫻花袋diy多，想換樹牆/遮diy

明明20號出點解你19號玩到嘅

咩島名

記得係Basement
係邊個位就唔記得

所以直接用有NSO既AC開始遊戲最好係咪

巴打有冇得add fd未玩到 晏d想黎買野捐錢

好呀

認真答
外島除左生果島同竹島之外都可以搖到一件傢俬同一個蜂巢
自己島更加會每日都有兩件，每日同居民傾下計佢地都會送，或著diy傢俬其實有d都唔錯

係咁行都唔見

偷跑早左一日

第八隻動物登島了

Hi

即刻跑去搖多次先

點為之搖哂？
係講緊搖樹支？ 樹枝唔係無限咩？

黃色個隻係外島見佢睇落忠厚老實先邀
點知原來係八婆
搬黎第一日就係咁撩交嗌

巴打我有櫻花傘diy多呀

搖哂啲樹咪搖哂

搖一下 出就出 唔出就唔出

講緊傢俬

我見到100$ 包.... 痴線

逐棵樹搖下，除咗樹枝，一日隨機兩棵會跌傢俬

我好撚多樹

有無人想黎拎水果之類嘅嘢

加左 k字頭

我都好奇大家宜家個島有幾多樹?

開咗島

地圖冇樹影 我唔會數

今日淨係搖生果7皮野，比西惠話我樹多

星星可以用咩換？大星定杜羊？

...

想買正在忙

樹多都會話?
佢話我少樹

岩岩先斬左幾棵無果嘅樹...路都行唔到

大星碎？係嘅想同你換

話你未開發

Hi me

牡羊碎片啱洗拎走佢
我合左木馬有多碎片

乜DIY

牡羊

我要

想要一粒

ID

Id

想要桃

id

有 想拎橙🙇🏻‍♂️

有師兄可以幫我整月亮椅嗎

我都想買

你要幾多粒大星？比你喇

成日甩手送錯衫
送咗件空姐裝比熊熊

你點種的

一d都唔襯

櫻花袋formula有多 想換 樹枝/石水盆

人間有愛

我需要3粒整野
但好似好貪心所以你隨心比

好後悔
本身送開黃色衫比佢
想去佢地屋企M番啲禮物
有時開佢地櫃會睇到送過既野

ok呀想換咩

整乜野要3粒咁多？
我今晚返去先比你

多咗啲diy 復活節桌 復活節壁紙 復活節氣球B 流水素麵

想換櫻花時鐘 櫻花木牆 櫻花地毯

戈個牡羊碎片黎

又準備開島了
蘿莉塔 摔角頭套 熊仔頭套 怪盜服 天使裙 啦啦隊服 服裝店

開完成個下畫會 終於得閒開返

集資起橋 踴躍捐輸 少少無拘

成個島亂種，外島50個梨種晒
之後個fd又比40個桃
加埋其他生果起碼有200棵樹

我同你換丫 想要流水面 我識整鐘

想整3樣野月球月亮同牆紙
想擺個新月上山頂
不過都要搵人代工
我自己淨係整到月球

你有多先比我啦

毒撚要搵下人先 用日本ac比較好? 到時我可以用埋張券買第二隻game

覆返上個post呢位巴 唔該晒
我fc

求定今晚流星場

想要壁紙同桌
我整一個時鐘比你？

有樹枝 你有邊樣多

你整唔整到櫻花堆可唔可以3花堆換大星
我有大星喺房

搖到鐵道模型好正

okID

樹枝換袋ok?

我側背包多

可唔可以用金礦換多粒 呢排搶唔到星場 搶到都冇牡羊驚限定完之前都冇

鐵礦石點先可以爆多啲

ok呀!

呢隻肥企鵝都係
送開藍色野比佢
結果佢今日自己襯衫襯成咁

Ok我有好多牡羊碎片

我加左你啦絲打 想要一碎片
你想要咩

好 id please

豆腐渣島

感謝

sorry...同樓上有個巴打deal左

可以 但要等一等 去左人地島

牡羊碎for free都可以放低下啲櫻花比我

我有月亮diy，仲有月球地板
大星碎片都有

呀呀呀呀呀呀呀呀呀每po一問

等你回家

有無人識整半月亮

將粒鐵礦一開二就可以二變四四變十六

其實呢啲DIY點有
btw我得細星

屌 係咁釣魚蛋 好想復活節快啲完

點解個個都有阿波羅 我又想要呀

原來自己島都有 唔該巴打

我鏟到得返20棵左右

再開

我有種子

你要種子定花？

新post 我仲記得你係阿姐

乜我個樣生得似香蕉咩
想要個鄰居唧，點解要連出馬騮俾我喎

想要玫瑰
有無巴打有？

阿姐

我想整月球地板

準備一個彈弓射藍氣球

唔好意思問多下
仲係拎緊簡單既工具 好易壞
第一次到竹島 係唔係斬夠d竹就走
定係等狼蛛?但係剷唔哂d竹同花

正 命中注定

第一隻馬嬲好cute cute
利申 已佔有

我有
開島比你？

喺入了？

＋１ 雪莉可愛

四魚多咗咁多野整

想整返個月球地板

拒絕你

Ok啦開左島

狼豬未出 if u r hk time
要七點先出

嗨 阿姐

你開左fd島？

馬嬲同猩猩你都佔有曬

種香蕉啦（將自己埋入土）

今晚過嚟一齊整

入唔到

我係hk time
但係入左島了

今晚佢話會有流星雨
咁我係唔係會見到妹妹

試過早過7點入島 無用

唔該晒大約幾點開?

再開~~

有妹萬事足
過嚟整月球地板

好既 多謝你
咁我剷走d竹跟住走人

我今日刷到牛奶糖喇
反轉猩猩準備執野俾你接走

人多嘛 再試下

後悔喇愈黎愈醜

撞門撞到2046😂

應該7點半後

點解4月後好似冇晒大魚?
連大魚影都冇

想見阿妹

想嚟 可惜好多人喺我度 走唔到住

喺

我接走佢係怕你有一日會突然回心轉意想搵返佢

下次啦 竹島都唔難遇到

未必有妹 可唔可以入

唔好啦我已經慣左每個post都見到佢喇

有我袋仲有
櫻花枝/2花堆

唔會 唔後悔 唔洗客氣

求入島 too 0718 8706 1397

唔夠我都可以供一粒

拎了？定黎緊

你要唔要肥肝 比埋你

有無好心人可以代整櫻花野
想整櫻花棒，袋，遮
唔多特別野摸 有刨冰機同檜木泡澡桶

我可以遮

咁你過嚟供一粒比硬絲

阿姐 你好

我有樹牆多 換左未？

我D動物唱緊歌

Okadded H字頭

有需要叫我

跑車床 上下格床 火爐類都OK

可以幫你整又要入返你到

成隻紙札公仔咁

我都有黑色鬱金香比你鏟

有無人整到乾草床鋪

金礦換流水素面ok嗎？

Ok啊

我無料

唔係一定整到嘅咩 如果你係島民代表

我就係唔知點解 我無個個diy

南半？比櫻花以外嘅材料就可以

咩事你地我無野報答你地架喎

大家禮讓下 唔好卡對話或者更衣室嘛

多左張櫻花樹牆既diy card.未有櫻花樹枝 櫻花側背包 賞花組合 有冇人可以同我換？

唔想俾你屌 我都可以俾一粒你

我唔整住 依家要去買衫
整搵你thx巴打

其實你地會唔會當盆栽架係櫻花DIY其中一個
我差呢個就齊

費事成日被屌啦

Ok

有冇人可以送d鐵礦石比我

我都係差呢個 隨心啦唔強求（但等緊氣球）

好恐怖今日呢個Post

想問一開始幫三個動物起屋個啲要求 姐係整傢俬個啲 係咪一定要做哂先會起到

唔知大家對櫻花齊set個共識
唔敢講自己齊

係

唔做哂就起到咁佢做咩叫你起

未啊

滿左

你睇，又有個屌樣出哂嚟

我好Nice

我諗大眾眼中全套應該係十五個

屌好正

因為唔想再係咁汁木唔該哂

乞兒裝

樹枝換你樹牆

趕走大媽鄰居一流

開左門

我今日係乞衣裙

仲要有3隻色

劇情需要
一定要整

豆腐絲我撞唔到入黎定你可以寄比我

有冇人商店賣緊大熊同細熊
抽中左個特大熊diy想試下整

想買和服，可唔可以加埋我

想要流水素麵，有藍色被爐可以摸

add埋可唔可以想買和服

all in 咗20萬100蚊大頭菜 重差緊銀行19萬8

破壞自然環境，跌咗落2星

你清哂啲樹？

d大頭菜

Yes code plz

啱啱閂左閘諗住去人地島買衫買
你依家黎啦
我開番閘

想入嚟許願可摸耳加我

我有飲水處 可以俾你摸

黎緊3隻新島民 係百合 咬咬 同埋 光雄...

好

有冇人可以開個島比我買衫

得返十幾棵櫻花樹，二十棵果樹左右

睇我上面個po 自己嚟喇 上一批走左了

光雄好得意

我set錯左 而家好多人

好呀 我要夜少少先開得返機 你pm個fd code比我ok?

5232 1147 2825 S字頭

謝謝絲打

已經換出

三星評價係咪一定要整第二條橋？

跪求加埋

我都好想

可唔可以加埋我

尋日入手 今朝起左屋 但要聽日先搞掂
想問依段時間我可以有咩做

Gym撚最緊要係有精氣神

如果有櫻花時鐘 櫻花遮 同木牆diy
歡迎大家嚟許願時俾埋我
不過隨嫁啦 你無都可以嚟
我一見到有流星雨就會加人
盡力啦

無啦啦比人評我間屋就拎左s
但我其實仲未開始整

儲下木，石同鐵

自從第一次係自己島見完佢之後, 就冇見過

笑死

狂釣魚 捉野 之後放地下 之後捐比博物館

Id
有床

7858 1596 3967

Frd code
我入你島

冇DIY多，但可以幫你整鐘同牆

有冇人開島～想買花同衫會帶野互摸

好detail

6863 2893 9199 thanksss

頭三樣有做
最後個樣有捐一個比博物館 要捐多啲？

想買頭套 唔該曬

唔該晒 絲打

有冇時裝店可以買野

好，加左 P字頭 ，依加開島

佢未寵幸過我

啲動物會唔會嬲嬲？

有冇人開島一齊玩?

第二抽中咗自己生日隻豬
唔得意都照殺

要咩料
巴打可以幫整嗎

原來係埋
我有Diy 整完一直唔知有咩用
等我埋多啲喺動物屋企門口先

休息下

Added

想買衫唔該巴打

有無巴絲今晚會開流星團

係咪石頭露天池 有貝殻床

你地有無試過入唔到鄰居間屋，但佢又唔係出咗去？

唔該巴打

見過仲有乘數表 好正

想問下大家
如果我齊左十個島民 再去外島 仲會唔會見到新嘅動物？

佢瞓左覺？

有，加我朋友 526453249616 o字頭

你果隻已經好好

我果隻

感謝絲打

有冇人仲未刷哂所有櫻花DIY
連續3日下午係度刷都刷唔哂
每5分鐘就望一望 好辛苦

點解貓頭鷹博士話要接待訪客唔得閒理我捐化石？

又唔係喎，只係入唔到，狂㩒A都唔得

新手岩岩開島 唔識玩 一齊黎玩下
SW-8255-9406-0706

魚
返去加你

自己帶材料，開左島

去咗博物館？

加左你巴打 S字頭

我刷左好耐都係得兩條

如果你有其他有帶埋睇吓啱唔啱我換埋佢

加咗 k字頭

咁7點狼珠我有冇份捉架
如果無我真係可以休息

都未叫最差
我生日另一隻都係豬
個名仲要叫PORK

有

想整掙札

佢地會去博物館㗎？依家先知

復活節就爆晒, 櫻花就得1樣

推左佢入去 依家嬲緊我

會啊 嗰日見到隻動物落咗去睇化石

實測陷阱種子

而加加你先 我都係新手

而家係牡羊座碎片
唔知去到 4 月 21 號之後係咪就會出金牛座碎片呢

係海邊等咗一日

都係拎得 3樣

對島民們表示滿意

屌連口頭禪都可以改

啲豬暫時除左黎生果隻好似都還好

精氣神

本身諗住整個咁嘅景後面最頂起屋，但依家啲位又改咗，高低地就唔到

你推人入去

你開島？

頂 好可愛

我喺佢坐喺度既時候喺佢個位前面埋
佢一企起身就插咗落去

零零捨捨有隻喺後面嘅

搵下先，唔諗晒
我見到佢間屋出煙，諗住有人喺入面

想整槓鈴

十成十

諗起刷完仲要捉大量櫻花

係咪重有一隻唔見左

巴打岩岩左你
都係新手

做咩有兩個
雖然我都加晒

後面成座富士山咁

我咩都見唔到

4月11有釣魚大會

有時會之前我以為佢地會玩失蹤

仲有無人要買

隻負片猩猩俾你罰 面壁

唔該絲打 好入一世平安

新手想問火把個啲點先著火

想黎 巴打等埋

單機玩左 岩岩整左online想要抗爭者全套既衫 有無人可以比我摸下
5762-5013-0629

隻充氣兔仔間屋原來係機舖

對住佢㩒a

行埋去撳A

冇勇氣望佢正面

好正

復活節未完就變瘋狂釣蛋

Ok 開咗 窮xx島

a制

釣強大會

求add

櫻花diy交換
櫻花側包 換 賞花提燈
櫻花樹牆紙 換 櫻花傘

另缺櫻花盆栽，可以櫻花道具互換
除咗提燈傘盆栽都有齊

7160-5909-3313
B字頭

你個形容詞好nice

開咗

其他喺度，係唔見嗰隻

我嗰隻幫我淋埋花添

求加
新手想買衫

樓上有number 我都有add
多d frd 加快速度

搵唔到你

等埋

儲齊都幾正

一個係我男朋友嚟

你地估下最後佢會有幾多個reply已經廿個，痴撚線

我有傘 可以幫你整

入到天光都未入到去

1246 7036 3913

有無巴絲有靚圍欄 分享？

我已經盡量加
一陣見到流星雨會開島
到時再上嚟通知大家
無諗過咁多人想許願
做得唔好請見諒

希望大家唔好係我個島跑
雖然我都預咗無咁堆花

可以用盆栽換樹枝？

連妹條毛都未掂到都斷左了

我去你到 不過等等

打錯sor

呢個先岩

睇黎佢真係好鐘意套衫

投訴完隻反轉猩猩會換咗件樹葉衫

無捐過既野都要捐一次

真係好可愛

島名係咩

因為噚日有個ching 俾我摸妹
諗住上嚟幫下大家
點知呢個鐘數咁多人

長期都好多人
好多人mon post
祝你好運

switch 新手...
岩岩開左 switch acc, join 左 online plan
轉左澳大利亞區, 但買game 買唔到
無論 visa 定 paypal 都話我唔岩區, 有冇巴打教教我, 搞左大半日
試左好多個區都唔得

巴打想要咩道具？

Au block jor hk啦
轉日本啦

洗唔洗我整D圍欄比你
你咁好危

想知去影相㩒咩叫自己居民黎?

犀利 佢識襯一套咁著

唔知做咩斷左

幾時既事? 我朋友上星期四仲買到..........

唔記得左 好似同叫啲傢俬出黎係同一個位定點

原來置頂有Q&A

櫻花野餐套裝或者花堆有無

我真係太多
因為想混色

諗緊收唔收埋啲花算
我都覺好危

好似前日開始有人話唔得

兩個都有，你選一個

門口整個位困住啲人動物園咁咪算

你預冇晒都得

好得意

博物館都無，我懷疑佢真係喺間屋度，係咪bug嚟㗎

章魚燒師傅

著衫仲叻過我

開plz

班友冇性架

你放件傢俬都得啦

要啊

好想見真身

呢招高
反正都只係許願

都唔得

you!點解你要咁做

已開

閂左門

已經入唔到了

搵唔到個島

求代工月亮凳

送衫比鄰居佢地會著？

試多次?

野餐
D字頭

多左櫻花袋diy卡同櫻花棒diy卡 想換 櫻花燈diy卡

頂
隻貓叫我lu仔

試左3次

可以呀

我都想要呀 新手玩左兩日 要捐幾多錢先算唔失禮

真的
我個島係零都會有人入

邊個知呀

會啊

上次送咗帽比黑豬
佢著完放係屋企display

thx

會呀
但好多都第日就會除返

好想掉左張poster

圍欄啦真係要

我都未齊 得5樣

唔叫你阿姐 算係咁

冇妹

好想要呢隻

atm嗰度有啲items話要會員限定
想問點先可以unlock？

已接受左呢個花名

你帶埋花瓣料黎我可以整埋花瓣

RESET PW~

啱佢Style果啲好似會Keep住換黎著
我有三隻都成日著我比佢啲衫

痴喺床頭 今晚檢查

你啲野味 我可以狗衝過嚟

封島呀 無妹

我報左驚
有人想食野味

今日有十幾個巴絲嚟左買衫 估唔到大家咁鍾意個摔角頭套
而且仲幫我條橋籌左四五萬蚊 多謝大家

下次有靚衫再開俾大家買
如果有人想買蘿莉塔衫嘅 應該仲有一段時間會有嘅

一齊跑，好好笑

正在忙

等我試下其他人先
送鞋冇一個著

動物可能唔會著

個pw唔得既？

唔得

狂斷線係咩玩法

又好似有道理

有朋友可以幫手整月亮椅嗎

搵到但通訊錯誤

冇妹都嚟

簡直奇材

佢地會著我整嘅衫
雖然隻羊勉強咗少少

想買 可唔可以加我？ 526453249616

唔比出草地 係機場條橋睇星

巴打島名係咩

屌 還返啲錢比我
特登買

原來係咁用

唔知做咩巴絲一入黎就發生錯誤

屌

想買桃/玫瑰種子 可以代整list :

今舖gg
一次過起曬789屋
出島邀完7先知89冇得即日邀
第二日會自動加入

傅達
你好快啲叫你個妹黎
唔係我一日三餐都拎蟲黎

我個look都係咁差個光環

想問樣野有冇人知
如果有時隻野行得好慢塞住晒條路
推開佢一兩下佢會唔會唔開心
好驚掂下佢都降好感度
但佢地又唔係火影跑係到慢慢行

可以加入嗎？可以帶手信

做咩咁睇唔閧

我要令南半球都有復活節

秒滿

RIP

今年派你去北半復活ok?

你呢啲下人兜路啦 仲推人

屌我琴晚咪復活咗

我自己改左 叫佢叫我做大佬
第二日又多隻話想跟佢咁叫
依家有四隻都咁叫

捉捉下蟲成日扑鳩佢哋

岩岩買左個手制返黎好唔習慣用手制

溫泉要咩料有桃

我都係，一次過起兩間，點知第二隻random俾我，好彩係美玲，都幾cute

+1 想整特大熊有桃

你係未死

Pro??你比佢班打手sell到出左去買？

我都有隻羊件衫慘變小背心

我都係 果三日用左8萬哩去刷

我覺得原裝果個幾好用,,又方便

想要流水麵同溫泉

有佣抽喇

我9成路都有圍牆
D牆係多到射禮物落黎會因為地下冇位搞到禮物消失係地底 所以佢地一塞住條路我就騰晒雞

有無人有興趣開島互摸傢具
我帶25件
（我島太亂成地野開唔到）

笑左

我有齊料 絲打想要桃？

有桃，想要圖中第二排廚櫃
想要幾多桃？

特大熊熊

我島好亂開唔到

我驚㩒爛呀本身個joy con係pokemon特別版

你仲唔快啲買埋一份

依家刷緊第三隻

我果D好可愛 但我都成日心思思想扑9佢地

痴線

我都換左呢套衫

一齊買啦 用pro開心啲健康啲架

多左流水麵同櫻花燈diy
有冇人想交換
想要櫻花樹枝
或者比我摸下鋼琴都得

咁個JOYCON 又真係幾兒戲既...

都幾好其實
買之前我以為會唔好手感
所以先咁耐都冇買pro

有一幅係星像圖

八爪魚被困孤島事件簿

無啦啦唔出街啦下次出去再睇

特大熊熊會係大成點？

屌仲有兩間吉屋
好驚係呢隻 岩岩見完面

你地全部都收左錢

賣紙袋果位巴 仲有無開場 遲左睇到

Coming

我想問下櫻花係有15定14樣？

我買埋個叉電架可以擺高啲部機

多左櫻花木牆diy 想換櫻花樹枝或者雨傘或者櫻花棒

佢都好好㗎
成日送衫比我著

左櫻花袋diy卡同櫻花棒diy卡 想換 櫻花燈diy卡

想買多個dock
點都要出街
但等買到ring fit 先

想問埋耶穌係南半球有冇出世

Ring fit係唔會買到的

我有櫻花棒

可以幫你整實物樹枝 兩個diy都冇 你俾是但一個我都ok

無聖誕慘了

你哋隻手係咪好細

我隻手太大唔啱用

神積
南半球有假放了

人都精神啲

射極波都無櫻花DIY

咩料

算細嘅咁係

刷到隻好cute嘅莉莉安

求幫整月亮椅 已齊晒料
5232 1147 2825
S字頭

用完pro 掣返唔到轉頭 佢原本嗰個會頂住中指

橙

西式墓係唔係diy黎
有冇人可以幫整貼d材料出黎睇下

第一次見啲野個個都讚痴撚線

黎緊

石頭*30

我都比入營動物呃咗
一開頭話唔捨得走
到我開咗塊地邀佢
佢先話用抽卡遊戲決定入唔入黎住
結果緊係抽唔中

睇大家吹奏完
我都想去買返個...

去到，可以拎個桃嗎？

我覺得啲掣幾好㩒
但係個手制大左有啲唔慣

聽日開始要炒手掣了屌

呢兩個我有啦

我有紅色同藍色

有櫻花花瓣 復活節燈串 diy card 多
想換櫻花樹牆 / 賞花題燈 diy

係因為joy con特別垃圾
唔係飄移就係D掣壞咗
pro controller噤用好多

我嗰陣都係見啲人吹奏先買
點知真係抵吹奏

宜家有8位島民
想問可唔可以唔揀屋位置既情況下去外島刷第9位島民?
因為怕用一日刷唔到想要既

我有實物樹枝啦 想要diy
我可以幫你整下 你開島比我買下野就得

滿意未

其實點樣分 我有其中一part

16個復活節diy
好似齊
睇到眼都花

好頹廢
對上一隻係呢隻

好正，但啲動物唔著褲。

pro con真係好用
同埋打墨魚之類既game係2個世界

pro con好用wor
買左一定唔會後悔

想要溫泉 可以用櫻花野交換or代工 亦或其他傢俬
Fc:0069 7785 2429

笑到收唔到聲

對joycon真係好撚廢

請問有冇人哩數換嘅棉花糖車同咖啡杯係粉紅款？
我兩樣都係紅色想搵人交換
同埋有人可以幫手整特大熊熊嗎？
想要咩禮物都可以傾架

係咪有大中細熊就合得？ 唔使同顏色？

用joycon真係好攰玩到

一出世就咁大舊咁多頭髮

好用 之前玩zelda法好正

唔得
你未揀屋去外島冇動物出現

用過一次PRO CON 返唔到轉頭
LITE D掣都好撳過JOY CON

穌哥媽媽夠單性繁殖

準備留守至星期五晚，菜刀已準備好對付入侵者。

我兩個都有實物啦 都係想儲diy

其實平平地可以買個良值頂住先，都唔差
btw要拎出街玩，都係要買joy con

仲有冇地方500蚊買到隻驚唔係炒家真心想玩

玩zelda 用pro 戰鬥力大升

好攰

兩邊半球都要出世、死、復活一次

Eshop

我都覺得好唔friendly

仲要joycon粒菇真係好撚易壞

joycon個菇同4粒制係平排 變左會禁得唔就手 而pro係打斜
同埋pro有個grip舒服d

終於夠十個村民
嚟緊要研究點樣趕起啲樣衰村民

應該買夠，我一間過黎您到整？

你地可唔可以等我買左先吹奏
我驚買唔到呀

Hallelujah

得mario odyssey係用joycon好過pro con

好呀 多謝你

佢個樣好唔滿意咁

求 燒棉花糖、室外水池or溫泉
2粒金礦換1🙇🏽‍♂️

阿門

請問除左桃同玫瑰仲有冇其他手信想要？
咁岩今日賣哂啲桃
好想整特大熊熊

牙餃

好想比佢西面啊

一街都係貨 唔怕啦
啲人壞joy con都唔會諗pro街

岩岩上網睇原來居民跟個性順序搬入黎
我想問第六隻居民係自戀型，如果我趕走左佢到時出去搵都係自戀型定係會變番隨機?
我好想要raymond或者小潤

好撚想畀佢西我面啊

想知第十五樣櫻花係咩唔係得14咩？

你唔好呃我

我都驚㩒爛個動森joy con
睇嚟可以考慮吓買

好想同佢換瘋狂著女僕裙

屋企個倉都係唔夠位 還錢算

你就好

買啦 真係好好用

用完返唔到轉頭

買啦
呀姐

joy con 5舊水可以兩個人用
pro 4舊幾先一個人用

見到有人幾隻Gym撚/瑜伽撚喎

連阿姐都買 我都係驚用爛動森機

下星期出去果陣買

傳說中既盆栽架

我應該有加您fc ??

我想問最後果次房屋貸款唔還會有咩影響

屌你咁識計數嘅

係咪依家冇架？

想問下點先睇到流星
玩咗咁耐都未見過

Nook會揸住你春袋

啱啱升完服務台，哩數兌換機用哩數嘅物品多咗好多，有哥斯拉又有溫泉，如果唔換住會唔會冇咗？

另外今朝106蚊買大頭菜，希望唔會燶

所以隻pro制係咁減價都無人買

試過許許下撩到個島民講野

買啦買啦
駁唔駁MON玩都用PRO CON

X同Y的英文係咩

盆栽唔係計埋入14樣度架咩

有
但好難出
DIY唔係粉底但佢又算季節限定類

上網話露營果隻會係自戀型，我上網睇我隻中毒馬真係自戀，我已經無同佢講野兩日希望早D趕走佢

之前淘佐仿GC手制

蘑姑以為可以卡8隻角,點知係假既,去唔到個角位
右邊加大佐粒A,玩動物唔差

公海場公廁場

個個回覆都有阿姐

淘寶不了

D人好仆街，入黎摸完講句88thx就走，迫全部人睇動畫，咩咁撚自私啦！ 係呀屌緊你呀！

好似係叫咩紅色轉角？

有冇相睇下

盆栽架

佢個樣咁愁好可愛

xylophone
yacht

hi

呢到好多名都認唔到 就係認得你

想問下，既然2p冇主線推，咁會唔會有爆機後嘅改地形工具或者hifi有冇得播歌？

搵日出街經過先買
自從買咗動森好耐冇出街

好犯賤咁想買實體

我唔認得好多人

但認得你叫阿姐

正確抗疫態度

Hello芝牛巴
而家日日沉迷玩game

對唔住呀絲打 係我錯要您開島 我等到您閂島

一早沉迷咗

忙緊？可幫整遮同樹牆

呢個真
我都有用

巴打可唔可以去摸?好想合個擂台 我有個個觀眾牆紙

我都仲未過200 唔夠沉迷

今朝92蚊入左190萬

想黎 3612 6329 7409
可幫整櫻花鐘同牆

唔緊要啦，我閂咗島喇
你都嚟摸啦

動森加埋ring fit真係可以完全唔出街

原來係我有果個
但知唔知松樹盆栽點拎到

可以幫手整但入唔到

Ring fit 玩咗十分鐘就好累

買唔到Ring fit

那有ringfit

我識整 無松果

試下amazon jp

好似要靠南半玩家

左櫻花袋diy卡同櫻花棒diy卡 想換 櫻花燈diy卡

另求Line熊遮，很想摸

點解

我玩左7日炸
唔想第5隻村民過黎

買唔到 全職玩動森

松果點拎到
好似冇見過

喺我即將復活嘅南半

秋天野

買just dance 都好玩

我都係，欠盆栽

秋天限定 南半依家有

我重load 緊接機畫面

睇完你post啊姐 真係會望你個名 然後好深印象

我玩第18日咋

試過送褲俾佢地，但佢地唔著

係咪過咗活動張圖就冇架啦？

而家買咩都要買期貨痴撚線

我all in都係得60萬
其實買咁多，要去人地嘅島賣係咪要走好多轉？

今日換左張機械人diy, 中曬伏，難整到

又係沒有妹的一天

動物是唔著褲的
你送連身長裙比佢地都會變返做連身短裙

我玩到比人鬧

有 流星+ 妹場
要櫻花diy 方程 / 可愛傢俱系列

有的加tg比pw你！

一日最衰都係隻食蟻獸

咁我等秋天啦

我未試過有

咁都係
炒到痴撚線咁

阿姐你好

俾腦細？

冇妹+1

早兩日直銷有貨返

阿姐你咁出名

呀妹放棄左我

返唔到轉頭嫁啦

你動森係咪叫xx姐啊

不過我買左屋企都唔會有位玩
土地問題

好似賣1450?

嗰陣日森買7600yen 送到上門 夠8000仲平1500

呀妹！！！！！！

唔係啊
比媽媽

阿妹去咗邊

都唔知炒乜鳩
癲左咁
但又唔會見啲人講返好玩/有用

有妹？

我買果時先680$ 仲要已經係炒左價
正價根本5xx

抗疫正確態度

開左島冇得郁位

要等秋天咁個架應該keep住有得抽

有？

我淨係希望唔洗用哂miles黎刷動物
唔求阿妹黎啦已經

我都係咁諗

咁突然

感覺日日唔出街好似做下運動好d

可以入嗎

想黎！

d料勁大咬，金都算，生銹電子零件都係麻煩

我南半 冇得玩櫻花好頹

無問 我見住佢返
同時有動森機同game

等我執埋啲蘿白

開到8點食飯

我嚟幫你執

動森機

我日日都home office
買唔到ring 玩fitness boxing算

唔係講笑 呢到好多switch新手mon po
我驚你地過多排先買就食炒
阿姐

我又嚟

咁耐執過一件咁大把

香港仲有動森機？
我北美一早斷哂 炒到 500美金

投訴完個動物之後 佢係咁送禮物俾我

等入

想黎

推
櫻花盆栽都得

想問下點用設計嘅衫嚟送俾佢地

今日d動物唔知搞咩，個個都賣野唔送野

我都想見阿妹求入島

唔係 英文名黎
所以拗爆頭都唔明點解隻野叫我花名係阿姐

開未

眼眼 我都嚟得唔得

求入pls

求入阿妹場

你有冇喺商店上架自己件衫？

今日有冇妹島摸下

明明我真心問大家 點樣可以改走個花名

無上左架就可以自己買返送俾佢地？

應該再返貨黎
個日個小朋友重話上網俾左錢

其實想問設計d衫有無得copy現成買左d衫再改

留名，見完妹妹就走得

96

上咗架佢地會自己換嚟著

你同阿姐嘅關係就好似棋靈王同鮑姐
meet唔甩

感謝啊姐提供笑話